（00後）有冇00仔唔知乜野係etv?

宜架啲老師們仲會唔會上堂抽時間播教育電視

校長食橙皮，雨天不留人之類點都會睇過掛！？

有冇人可以答我一下

有套英文etv講兩兄弟係屋企打機，打打下比部機吸左入隻game度
記得主角既阿哥叫Nicky
細個好鍾意睇，一見佢播就一定要睇晒全集

我記得有集係講拆炸彈
數學etv黎
依家諗返覺得劇情有d on9
但細個覺得好緊張刺激

成日睇

好想睇翻

親身性交育

份數王國好睇呀

我都記得

是咪呢套?早排先睇返

咦？！你受咗傷啊？

細菌大王

首推校長食橙皮 之後就係細菌王國同饞嘴的妹妹

動動腦 轉轉彎

咁都要扮老屎忽？

好懷念，仲好記得課室嘅電視櫃

細菌大王係咪有條細路啲習慣好唔衛生 屋企啲碗有黑色嘅痕嗰套？

一理通百理明 明白了份數可變簡單

全心探討數學

定好似係計算

我最記得係社會科 - 百變香江